🔥 [自由] HKU EEE 有近百科主修科任你揀

以下係 HKU Electrical & Electronic Engineering 既主修科

以我 majoring in Electrical 為例，畢業要求有一部份要讀 8 科 4 字頭既科目，其中有 3 科一定係 from Group A，一科 Group I，然後有將近一半既自由主修科可以從下表揀

唔似工業學校咁由學校揀比你讀，餵到肥肥地就推學生出去賣豬仔

唔洗做FYP咁正既

Machine learning

要，下年 12 credits FYP

poly EE表示十分葡萄，係呢邊elective話就話有10科到，但真係會開既得3-4科仲要分兩個sem開，真係屌9佢老母

groupD最難

重點係教D野既內容深度同廣度都同HKU差幾皮

一堆ca塞鳩住你, 考又考得淺, FINAL佔得60%

HKU 80% CA少D 唔洗煩鳩住哂 一鋪分高下

其實我都唔覺HKU EEE咁多科會全部開哂
應該有D唔開架啦

HKU收左鏗哥真係喊三聲

Cat B邊科好讀

真係開哂

有好多其它系既科，好正